冇胃炎冇腸炎，但食完嘢好易肚痾

會唔會係因為腸胃不能消化某啲食物？

肚痾又唔會話好密，只係早餐同午餐後機會特別高，真係麻煩

痾屎水定點？
固體既話 冇咩 係咪肥仔底 多宿便？

我都係

朋友話係香港水唔乾淨+水熱氣